林健鋒批評特朗普「損人不利己，將石頭掟落自己隻腳」

美國佬拎左咁多石頭 依家石頭一斤炒價幾多？

唔係連香港啲石都要偷吖嘛

蝗點變蟬

做咩咁關心美國對腳？
國安法伺候

獻身用香港當石頭掟落美國隻腳 幫祖國出返口氣唔好咩? 但大國打嬴左冷戰 香港咪世界第一金融中心囉

自作自受 自食其果 自己攞黎衰 唔用
係要用埋啲大陸野